最撚憎聽到啲人講xx 到懷疑人生

究竟你噏乜撚

比樓主憎到懷疑人生

樓主非主流到懷疑人生